點解宇宙gem要出Where did u go蝗語版

點解，有冇人話我聽點解
點解要破壞我對gem謹存既一點好感
呢首青年時既大熱歌
一轉蝗語版仲難聽過教會詩歌
希望all about u可以幸免
唔會將d美好回憶抹殺

gem:有錢賺做咩唔賺，你on9㗎

成首歌冇咗果種中學puppy love既感覺
第一唔知係咪佢翻大陸鳩叫得太多
把聲冇左以前既稚嫩
第二佢果d咩唱功黎嫁
呢首歌明明係清純，硬要加d野懶有技巧咁
d真假轉音不停delay no more
學MC Jin玩lay back呀？
清清楚楚咪好
搞到首歌核突到

初初出道冇作品咁做好正常姐